Qbear2nd過黎未？

教主幾時過黎？等你過黎普渡眾生